仆街無線，一帶一路=殖民香港?

乜唔係應該一車車港嫖送去非洲咩？來香港研究非洲投資？

就算係研究投資，點解唔死返去中國第一金融中心，係要死來小香港？

又唔撚問下個大陸妹
點撚解去到非洲某國勞工部做